又話全球暖化？

等我今日仲著咁少衫

全球暖化你睇一日嫁？

即係今日唔計？

假波唔計

今日變返極端天氣

假天氣唔計

ching有無去避寒中心

好撚熱喎 清

暖左啦 唔係既話 香港落緊雪啦

言盡最好於此

唔淨止 global warming 同時仲有extreme climate change

樓主啲狗毛幾吋厚

凍又贏熱又贏

係，剪b_ingram啲狗毛痴係自己個身到保暖

熱就話全球暖化
凍又話暖。。。。

凍你贏 熱我輸

反暖化撚好似猁狗，我曼豬一場波又上返水威威😅

天氣同氣候都唔識分

你腦係咪裝屎？

259

全球暖化淨係睇香港？

班暖化撚縮哂入老母個西度取暖啦

拉你啊！呃你唔落！全球暖化！

極端天氣黎架

打和啦super

12碼唔計

Show Blocked User - 燒賣軒達巨💓

Samsung 話話香港唔係全球一部分

其實問親呢d問題 你地係咪冇點讀過地理？

不如樓主先睇一睇地球成個大氣環流模式再睇下暖化點樣改變大氣環流 同大氣環流既改變點樣更容易造成極端天氣先好上黎開post啦

全球暖化主因係人為活動定太陽黑子活動定乜宜家唔駛討論住。但你連暖化同極端天氣既關係都搞錯晒就唔好上黎問啦

今日熱到呢

咁嘅大話都信
On9過信教

我信耶穌

Ok ar

主能夠

暖化撚縮緊入老母塊閪度 唔得閒住

屌奶星，熱到正話call g 凍水沖身，扑到出哂汗！

蝦頭？

波台某部份人真係特別on9

全球暖化係睇一年嘅平均溫度；而全球暖化亦會增加極端天氣出現嘅頻率
係咪認真左？